Nowtv 新聞台極速轉紅緊，又沒得淨係cut新聞台？

什麼中國專家？？？外宣就外宣啦

然後多左石頭砸自己腳論......

之前都講吓世界疫情，而家就美國美國美國

最慘我係5月先簽2年約，hi 佢老母